牛過揮手

今舖仲唔威返次

明朝起身數銀紙

你就正啦 同布神一樣牛過
fatfat啦

gel頭啦